〜このオプションの利用について〜
フロントエンド側の詳細ページで各記事用のソーシャルボタンを配置できる
・使い方
記事の詳細ページなどソーシャルボタンを配置するページにて
ページの情報（タイトルやURLなど）をまとめたデータを作成します。これが
ツイート内容になったり、いいね/チェックに必要なOGP情報として利用されます。

//sample
$pageinfo = array(
    "title" => getTitle(), //getTitle関数はoutput/output_detail.php内に定義されているタイトル取得関数
    "url" => "http://XXXXXXX", //そのページのURL
    "site_name" => "XXXXXX",
    "type" => "article",
    "description" => fn_limit_string(strip_tags(getDetailBody()) , 200); //getDetailBody関数で本文を取得,さらにstrip_tagでタグ除去し、limit_stringで200文字で切り取り
    "image" => "http://XXXXXXX" 
);

次にそのページ情報データを引数としてソーシャルボタン設置用のクラスのインスタンスを生成します。

if(class_exists("Social_btn")) 
{
    $social_btn_obj = new Social_btn($pageinfo);
}

その後、
・ソーシャルボタンを設置
  //facebook
  $social_btn_obj->btn_facebook();
  
  //twitter
  $social_btn_obj->btn_twitter();

  //mixi
  $social_btn_obj->btn_mixi();

さらに
headタグ内にOGP関連のMETAを書きだすために、
下記のメソッドを利用する

<head>
$social_btn_obj->output_ogp();
</head>

また、そのページのhtml要素に下記の属性値を追加しておく（これは手書き）

・xmlns:og="http://ogp.me/ns#"
・xmlns:fb="http://www.facebook.com/2008/fbml"
・xmlns:mixi="http://mixi-platform.com/ns#"
